傳說對決雙排

利申廢j

留個tg比我

jasccw

呢個係tg名定game名？

irseller
晚上

最高a5 專打野 射手

tg

來吧

@Hoyinjai
癈j 希望可以一齊玩